而家中共推行節食，禾哋一於大魚大肉丟落海激嬲中共有冇得諗

有

丟左老衲落海算啦

去黃店叫N+1份量

要食狗肉煲

幫佢刺激經濟
用下個腦先講嘢
啲大魚大肉又係大陸嚟

支持掉樓主落海
香港人要有自己嘅端午節

how dare you

買外國急凍肉囉。

香港人就嚟飯都冇得食啦，

老鳳認同